警黑勾結=建制辦同中聯幫操縱

必須要將 呢4樣野拉埋 做文宣

我地而家己經手持哂啲核彈係手

而唔係針對now / facebook

中聯辦葉虎x何君堯x721元朗

祠堂x李漢文無睇錶x721元朗

有無兄弟可以用呢個方向剪條片

推